請問所羅門定KEEN嘅行山鞋比較好？

KEEB頭兩對都好似好正

所羅門就鍾意依對

我鐘意 KEEN第二同第三對先啱

唔嫌核突，就買HOKA系列

如果用soloman行山的話，Soloman呢鞋落山跣腳。

普通行山 就keen都可以 鎖記會太跣

點解？佢似係跑山鞋多

跑山同行山一樣，都係要個底厚，鞋底紋夠深。
HOKA護腳好一點。
你上面兩款Keen / soloman 都係跑山鞋。

你行d咩山 , solamon呢對x ultra係行d落斜碎沙都okay, 個底夠深，比較多用

如果你行番石路多有其他option

未著過keen
但所羅門溜冰鞋不了

多數唔會行落斜碎沙路，會行石路多

咁佢個sonic pro系列會係石路 山徑好d

salomon濕地跣到pk
著咗佢求神拜佛唔好落雨
乾地就ok

落雨會唔會跣？

各位通常去咩鋪頭睇鞋同買鞋？

毅成

所羅門普通山路鋪好晒嗰啲就幾舒服
試過有次貪快落山行啲沙石路
屌你老母跣到仆街
差啲落斜跣腳跣埋落山
好彩反應快側邊有棵樹俾我捉住收到掣先執番條命仔

有邊款行山鞋透氣啲？成日著完對腳都好臭

solamon x ultra 碎石跣到PK

altra

所記出名跣到仆街

買Hoka, 鞋底用megagrip，唔跣

同埋hoka 避震世界第一

試下salewa, 我覺得好正

altra 都可以，不過設計完全唔同

hoka 後踭高過前踭好多，而altra 係高低完全一樣